如果香港大地震...你會...

尋日有人影到 50-100條殺人鯨/偽虎鯨現身於維港水域，又想到12月5日及1月5日分別發生香港微震，再諗到「大自然地震預警」地震魚/皇帶魚，難免令人聯想到係咪香港大地震既先兆

影片：

之後我上網搵False killer whales 殺人鯨/偽虎鯨 VS Oarfish 皇帶魚(地震魚)住幾深... 點知發現殺人鯨/偽虎鯨住響仲深過地震魚既海域

真係有可能係香港大地震先兆？

———————————————
殺人鯨/偽虎鯨

False killer whales are expert divers and prefer living in deep waters around 15,420 feet (4,700 m) deep.

1) 擅於潛水
2) 住在深海 4700米

———————————————
皇帶魚/地震魚

Adult oarfish are thought to live solitary lives. Oarfish are a pelagic species found throughout the deep seas of the eastern Atlantic Ocean and Mediterranean Sea. They are usually found at a depth of around 600 feet (200 meters), although they have been known to go as deep as 3,000 feet (1,000 meters).

1) 多數響水深 200米找到地震魚
2) 佢地可以深潛到 1000 米

———————————————

如果真係有香港大地震，大家會點求生？又或者會做咩？集思廣益互相提點求生

P仔自推x1

P仔自推x2

香港d樓咁密，食住花生等睇骨牌

P仔自推x3

等死

P仔自推x4

香港D 樓咁高，唔知頂唔頭到

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

攬住屋企人

完全無空曠地方(港島最近的空曠地方係維園，九龍就係九公)，又無演習過

P仔自推x5

P仔自推x6

係 朋友以後有機會再見了

P仔自推x7

P仔自推x8

入咗5箱牛餐肉

P仔自推X9

P仔自推x10

P仔自推x11

攬住屋企人之餘
兼
縮入枱底

你要全屋每個位都放先有用 一間你困左係廁所 d 午餐肉係廚房

殺人鯨/偽虎鯨 係捕乳類 係無可能住深海4700米

而且查左下 亦無呢個資料
只係真係咁岩群體路經香港 / 追捕魚群入左黎

P.S. 2014年2月亦曾有一群近百條偽虎鯨係香港葵涌、大嶼山北面快閃～

我唔係魚類專家
只係響呢個網見到